我覺得武漢肺炎係唔恰當，真係要改名

成個中國都係啦，應該改做中國肺炎

一係叫廣州肺炎

支那肺炎為正解

支管炎

China Coronavirus Pneumonia (CCP)

支那肺炎 2003
新型支那肺炎 2019

新中國肺炎